不要騰，只要訊

覺唔覺qq真係落後好多
隔離平安差少少又破頂
嗰陣仲話qq係股王，平安係股后
而家一隻喺天一隻喺地

今日340

文錦sir叫人落到280先好撈

屌岩岩Call左 咪燈

唔會再低過315

真係落後得好緊要

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

話時話大時代原來已經兩年前，嗰陣700日日升十蚊

幾時先上返400

屌你 未燈平安 又落番去

2萬7扯到3萬3
我一路望住唔敢進場
一買就仆街了

騰訊（700）今日升穿400元，以一拆五拆細前計算，股價已升穿2,000元，以04年上市價3.7元計，騰訊已累升539.5倍，網民一篇《問君能有幾多愁，沒買騰訊沒買樓》，再度熱炒，令人再度感嘆，未置業的朋友，如果錯過騰訊，將會有幾慘。
文章聲稱，騰訊於12年剛推出微信時，市值大約4,000多億元，但目前已高達3.7萬億元。「很多人將騰訊和買樓放在一起比較，成為過去幾年最好的投資產品。」文章在8月推出時已引起共鳴，亦有很多網友認為騰訊股價已十分高，當時買入不是太明智，但事實上，騰訊股價由8月至今，由308元再升了三成，可謂高處未算高。
文章又指，當初錯過買樓的同學，覺得錯過了直升機撒錢；錯過蘋果的股民，可能感覺錯過了整個宇宙，「錯過了騰訊，你是否感覺錯過了全世界？」

大市升=qq 跌
屌你老母

做咩叫我??

跌乜春

明眼人一睇就知大戶財報前㩒價

屌你老母跌乜撚野

佢兩個仔6060 772係咁升

馬化騰老母俾狗屌！！！！！！！

垃圾騰

屌

係咪因為你有貨

燈